究竟全盛時期既亨利係乜嘢水平

可以令到隊波不敗奪冠, 英超之王當之無愧

勁過前季沙拿

攞條垃圾黎比

攞沙拿同佢比
我覺得佢仲勁過肥仔

前季沙拿都垃圾

歐冠咪又係...

根本成個人吹大左你識唔識波架，笑能死人咩埃及美斯，你攞文尼都好啦

Most goals in a season (38 games): 32, Mohamed Salah (Liverpool, 2017–18)
Most games scored in during a Premier League season: 24, Mohamed Salah (Liverpool, 2017–18)

屌打乜撚享利啦屌

米又唔係帽英超

＞20 goals
＞20 assists

可以同英超時代亨利比既我諗得牙朗

有名你叫桌球皇帝亨特利

SS
亨利，蘇亞雷斯，舒利亞

S
雲佬，阿古路，朗尼，C朗，雲佩斯，托里斯，杜奧巴

A
沙拿，哈利簡尼

Suarez

suarez垃圾 冇得比

我覺得舒利亞係S

睇咗咁耐 真係睇到我覺得痴撚線 可以一條友摧毀19隊嘅
真係得三個

亨利 牙朗 蘇亞雷斯

同咬咬差唔多 利記差咬咬一個冠軍

福頭吊打佢

享利左邊慢慢推 一推大位起腳
同robben一樣屈

舒利亞當年都近乎一己之力sm其他21隊幫布力般拎英超架，另外17歲對阿仙奴就戴帽，同埋費sir想買佢兩次，可惜唔成功。

入球助攻雙雙

亨利唔識跌

以前中後場都唔同， 無得講

速度
意識
走位
傳送
射門
盤球
全部頂級
比英超時代c朗更好
亨利冇多餘動作，應傳就傳
好穩定
唔會自己上頭想做英雄

神化舊人
阿古路勁過享利啦

依家隊利同最城 係英超以來最強球隊
不敗阿都唔夠打啦

英超史上最強 = 牙朗同享利

你睇埋亨利既助攻數字, 就知道真正頂級既分別

拉舒福特屌打

你講緊 D. Suarez?

踢既時日太短

雙二十真係前無古人

daddy車

如果你用一條友可以carry成隊做計分
咁得蘇9 舒利亞 雲佩斯 華迪係ss
其他人隊友都太勁啦

沙拿好勁咩？咁飄忽

華dee隔離都有馬列斯簡迪,蘇狗就得史獨

全盛史獨屌打馬列斯啦

佢個英超助攻紀錄仲未俾人破

2001 足總盃決賽 2006 歐聯決賽 真係千古罪人

但個年下半季倒水

8年得2冠 好少

講真 阿記200203係強過獌
應該要020304 3連冠先合理
只係雲加用殘d人

熨遠柱先係絕學

唯一弱點係頭槌

係佢上頭就做到英雄

唔同時代唔同玩法啦
依家隊隊波大把錢砌，球員身體質素又提升左，根本水平一路都升緊，你用幾十年前比利隊巴西隊同今日英超中游打都未必贏到

歐足世足level

類似舒夫，費高個level

OZIL 12月16個ASSIST
完季19 個
真係多謝哂基佬
正常一定破梗紀錄

阿朗得s

歐聯決賽咪又係輸佢射走哂d波，唔覺比阿朗好

屈福特無咗Troy deany
由中遊變咗包尾